為咗防止中國人嚟香港遊行 應該停止自由行

各位同唔同意

世事被你看透